「行動Post」今日係雙十國慶兼購物感謝日！

邊個地方集合扯旗唱國歌？買完野用乜HashTag打卡?？

自推十次呀

有無shopping list ?

輕鬆十連

留意香港人的飲食購物天地 page 自行判斷 自行決定

3/10

4/10

斷我十連

推

今日要食到破產

齋食係無用要打卡

好似見過文宣話雙十去tst，但搵唔返

出門熱門一個行動post都冇

pish

推！

Push